[
    {
        "randomId": 96
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    }
]